利園3期間starbuck今日開張，條隊排左三層樓

排d乜

派野

頭200個幫襯送木杯墊，另會員今日去呢間舖買野送20粒星星

就算本身已經儲咗5粒星，加埋嗰20粒都係一杯tall size嘢飲
為咗一杯嘢排三層樓

除左reward之外，都有人想快儲星星做會員升級。正常要駛$400至有20粒星。

冇諗到呢點

我收到email, 今日買飲品送一杯free, 另外本身有2粒星，今日攞咗23粒星剛剛升green level, 又多一杯free, 生日月份又送一杯free, 即係我今日買2杯又可升級又有3杯free, 真係抵。

排咗幾耐?

去到嗰陣見到排哂長龍打咗個突
冇諗到可以試吓用app落order

尋日利園果間無得用app落order.....

咁又幾抵
排幾耐

要湊齊咁多個巧合先有咁多杯
新加入做會員嘅話儲多五粒星就升green level
Green level變相儲少20粒星就升到gold level
Gold level會員淨係得20粒星，如果加埋之前儲低嘅星有25粒就多杯嘢飲